[IOS/An] Puzzle & Dragon (235)

誤中

可唔可以送多次動L白盾

新PO
一屌眉狗

我隊水隊用唔到 要用水武 無可樂樂只可以用千鳥 唔係唔夠98000

187475799

有冇巴打長掛床魔女，想玩下但丁

added

聽日有七星龍
超壞滅無限回廊
攞返裏列個隊夠唔夠打？

求粒防換隊長
105001783

迴廊難好撚多

點解裏列界一千零一夜果關，有時開左50萬追打都打唔死既明明夠傷夠combo

之前換走左

而家諗返起安娜武加個防毒唔係冇原因
+e達/全家/煌龍=100%防毒
山本

冇機械人 一千零一夜果關果2隻次次秒唔到 之後就炒車

2隻機械人

推咁快

咩叫開左50萬追打

是咪想講根性打唔死

毒求機械大泥棒
294714647

終於跌毒drop 開心仔
14關打萬聖 開光印手殘冇打死
好在下關冇出暗貼

係

想搵長掛4粒防毒武既旦丁做friend
如果有親友位吉
我可以換leader change / 毒drop潛覺比你

298 348 162

流明

add左

個陣仲屌山本 山本做野唔洗你教

Ok 你開？

開ed

幾時實裝8bit牙頓

lm

今日真係黑 掉毒潛 防9同 果幾場 全部輸 反而掉撚埋 D屬吸同換隊長就贏

防換隊長都有啲用

防9筒? 你指6色貫通?

槍騎由繼閻魔刀改為繼山本武，少咗幾粒加珠，平砍好似細力咗⋯⋯

另外想將Vergil入隊，但又諗唔到可以代替邊隻有冇建議？

水拳可out啦

Vergil裝冰拳武

終於打到第一粒防毒drop
見到粒嘢肯出畀我 之後打得極小心
最後睇紀錄原來轉咗一粒鐘

Out咗唔夠sb同sx

我見通常入vegril 都唔落槍騎藍奧 入盾入老鴨, 落槍騎同藍奧就落冰拳推到夠98000血

BTW SX 你有無妖怪手錶隻USA

咩隊？ 一千零一夜佢冇咁快殺人嫁喎

入盾 姐係邊隻

多數都係金時

有金時就唔洗98000血

Lm

自從繼左招1秒手指技比天照就穩左好多 唔洗下下開火魔女

想吉雜色親友換毒潛

落火埃都okay

同你隊野差唔多
好穩

老味我冇 我冇呀

超覺冇膠紙...

比防雲仲想點 唔識繼安娜武?

好惡

快d復刻

105 001 783 下次reset加你親
想要防換隊長

有防毒了
月讀龍磨到無減傷同吸水光打落半血，之後開貿易商機械人/旦丁殺

留名

糞驚LM

出eva未

第一次過列界好滾動

第2場就出左幾驚打佢唔死

有無ching俾我防毒drop,親友換

174 222 477

俾咗

Done

下次reset親友換 防毒drop
105001783

隊長可唔可以用7x6 繼一啲變身技

岩岩先reset完炸wor

下次reset起碼都半年後

親友換防毒drop，過多10次reset後就會吉
179205418

睇黎龍樂士真係冇得上修
可以慳返

added 5年後開trade

下次再出咪上修
平時會買必中包 今次都唔買

added, rezet前個晚會換比你

thx

新降臨寵

又係用黎睇嘅 之前有把武又係扣血3抗 都冇用過
咁得閒 快啲出eva料好過啦

天日出la 講左6月出eva
btw 5石機無咩大期望

padw執笠都有活動 仲有執笠盃

發覺自己真係轉唔掂米奇老母

用V 要轉九筒直頭係俾隻game 玩緊

6月 Level 9點過

條龍跌落率幾多
打左5場都無見過條龍

表異？

我法國係人妻果層磨到佢開99減手指之後會打得順手d

單人金獅暗埃，5turn內殺到

唔明

裏異

我係頭尾藍染
隊員隨便

冇追打真係玩自己 仲要五粒心拉心直

去洗個手再打

可能死係電話冇電個提示

cold call打嚟都夠做

有冇炎柱 可以幫你

我經常俾冇電個提示搞死

真係要叉住電 開flight mode玩

天降毒死左

魔咒

你地係玩兩個AC定點
上左900之後天球都要好多場先升
刷野都野唔到
之前刷完野，留55體入一場天球就又刷過

差唔多啦
都900lv

我得一個ac都玩到破產 兩個ac點掂

爆石刷會唔會平過玩第2隻ac

另一隻無課 一樣跟到META

咁好嘅 抽得好靚?

仲可以幫打資源/幫手半體入場

贏左先post

睇準先入市 攻略隊留一隊

細ac玩死一隊雜色 大把pool唔洗追 仲可以番印花換隊長比大ac用

暫時米奇冚家仲頂到
等下一代隊長技先再入市

嘩 出手要準過主ac好多喎 又要儲印花

之前仲入手左隻遊戲 有排用

上黎厘到睇你地燈邊隻就得架啦

有風未

竟然睇得準入冚家令，眾人皆醉

就係個武裝你應該要入啦

以前打裡異勝性都麻麻地
宜家攞住隊雜色真係散步咁

玩海魔女好舒服 完全冇壓秒住過 係遇到1001煩膠啲
尋晚打到粒毒drop 轉去試玩但丁先 但丁隊毒drop俾邊個啪?

最新入手係V 上次個杯用完退返搭正身遊戲
極練又用得

係咪吸光暗嗰陣時吸咗海魔副屬

依家啲隊用黎用去都係果10件8件武裝
反而base易搵代替品

1001係邊隻

應該講緊一千零一夜

我係貿易商

一千零一夜 玩開fgo慣左叫1001

但貿易商唔係要食防轉隊長?

梗係俾隊長食...

想借超轉暗埃一用
283557014

但丁隊但丁唔係要啪惡魔殺?

點解

隊長一定食防換，有邊隻要但丁食惡殺先殺到?

未打到防換 打到都要俾左水月讀先

本身有3惡殺+37 隨便轉都21億
食完惡殺又係21億 食左等於冇食

咁遲下打到換隊長就俾佢啪

第4同5 隻無得唔得

就咁打?

聽日4成機會垃圾pool
6成機會冇pool

打左好撚多裏異形都無見過條龍 好on9

有遮那王諗住可以慳返嘛

佢話強化果日仲有得換就應該入手啦

3 7com 3惡殺仲要潛覺嚟做咩
佢又唔係有九筒 夠打啦

嗰陣時硬頸 話過唔抽就唔抽
點知呢度個個都得把口 抽到齊晒

已經唔記得強化咗啲咩了
嗰陣根本無諗過會玩返雜色隊

好彩我點都換定隻
宜家d合作就算唔抽，如果有印點都換隻大獎番黎先

通渠王冇換到雙子有啲後悔 早知拎埋隻葉同葉王去換雙子

隊長技加多com 覺醒多個L

學園師龍，新娘斷龍都無換

不要再說了 以為大家共同進退
老鴨我都話可以用其他寵代替 但係冇冚家鏟真係

絲龍我都仲抱住一絲希望木隊用到佢
但係花嫁斷龍連要用咩嚟換我都懶得睇

兩隻換曬 唔打得都丁得

有冇巴打嘅遊戲繼黃龍武可以add我

龍王用黎減血去發動隊長技 你搵到其他代用寵都得
工龍貪心佢短cd 同橫牌 搵其他轉色技都得

盡可能6粒咁打 打到冇左根性就開第3隻debuff
之後轉9格 呂布要揀9格

兩隻都要九筒定一隻都夠

師龍洗乜抱一絲希望 除非山本唔出變身角姐
如果唔係都冇咩可能唔用到佢

其實好易

我係2隻 1隻冇試過

流程please

求教學

咪另一邊破無效+buff+重力+花火

遮鳩住協力兩個字

可以幫打嘅，啲體無地方用

遮那王果期咁啱冇玩 而家隊隊都用緊

8615 6058
please help

感謝

唔洗客氣 舉手之勞

6點了
無池消息
肯定儲緊氣

哭左

有咩特別

冇開機械人技?有buff應該秒架

勇者衣家有咩岩用既隊友
夾平子血太少同冇減傷

開左，可能得8c爭dd

根性相認區

係咪冇食神殺 正常係一定死

磨多幾TURN 咪好囉, 貪快做乜

巴打 我有既野同你差唔多 差轉生上杉 果個位入咩好
同埋可唔可以話我知你超覺同潛在覺醒用左咩

頂，原來食得2粒
啪多粒先

好後悔賣剩一隻貿易商

我之前都係食得2粒打唔死 食多一粒之後第19關一定秒

sb武 回復殺 風神技 -3cd

無火機械人玩唔到新火隊

七星龍係咪裡異會易出過異形?

我一定磨走佢75盾先
差少少 急乜嘢呢

財窟打邊關好啲

屌你硬撚到 磨咗條龍勁耐
冇龍殺攻擊殺好似撚自己咁
上次刷咗廿場三針都冇

多唔多坐低減cd?
打過一次過左就冇再打 唔熟關 想拎海魔女試試

多坐低
基本上多幾個防坐+2回破吸就散步過

基本上我成隊海魔女得水9ho有防坐
可能砌隊雜色隊打開心啲

咦 畀赫拉先制收左皮

估唔到係新火埃

成班人打裏列仲熟手過裏異

裏異以前都係刷到手軟 只係大家慣咗用海魔同睡魔女隊係冇防坐
其實用返7x6遊戲就唔使諗咁多

真係唔識打
但又感覺好輕鬆

係喎 玩返遊戲先輕鬆輾

又係時候刷防坐

我以前好似用著暗魔女打

希望水著暗魔女7月有強化

有冇咩快刷隊

上網炒得呢隊齊

可唔可以講下D技點開
第一關光埃,第二關撒旦?

1: 光埃
2: 藍貓開水一列
3: 尤吉歐
4: 撒旦，水十字，拉6com
5: ノア全版水

又炒裹異
有無人普通異形出左條龍

第4關跟住咁拉就有6com

今日第2場出左

要七星龍希石的打無限迴廊仲好
打裏異形可能10場先出一次

用番情彩勇者應該好穩

順便刷喇叭同KILLER

幾時神UP, 想抽牙頓

諗緊唔想升隻NOAH既話有邊隻可以代

好耐無玩遊戲隊 裡異好似用呢隊輕鬆啲

133334591 想借藍柒打level 9

6場出2隻 好好彩

日番谷

都係打返裏異算

順住開

cls勁難打

佢果刻係出左吸光暗但我記得冇轉到光珠輸出，唔知固傷會唔會比佢吸我記得係打到佢得一滴，固傷追打但係冇死

可能你手動根性呢

兵長解凍了

4397換毒drop
105001783

Vergil換邊隻好??

其實Eva 今個月真係有可能咩電影又未上，佢開pool咪劇透？ 除非冇新角

隻game出裏異形嗰陣俾狗收咗部手機

啱啱搵返ac，繼續攻略裏異形先

294714647
一個月冇on 比人del左好多
求好友

你係咪叫乜嘢時代革命

竟然攞得返

超壊滅・無限回廊 隻暗咖哩點打
爆完都係扣得4分1

慢慢磨

隻野實際上係250億血
你成隊連副屬全部打21億就秒到
所以磨係實際d

尋晚瞓覺發夢 夢見左幾次牙頓有得進格仔版

砌完先發現我冇朋友掛水光9ho

格仔版入糸龍阿波羅隊有冇得諗

可以用海馬/泳暗魔女架

都有嘅 但係唔要佢個倍血 會唔會入返極醒大力d呢

add 左你了

我開左trade

你要accept fd 先

accepted

原來係要毒drop
sorry 無

係唔係連埋進化料？

no

宜家刷幣超地係咪必出幣？
定係都仲要用暗魔女？

巴打我加左你
Rank 929, 個名頭尾個心心

trade已開

換左thx

巴打仲有紫咭?

非必跌

換左先發覺冇
不過算啦我有多毒潛

仲諗緊點解會換
後悔未進呢隻做咭咭 就換晒d紫咭出去

巴打 g持
btw 依家個個改打裏列界

終於搵到斷龍小野田有咩用

我上網搵啲快刷隊全部都要降臨寵 冇刷過
諗緊V得唔得

屌你老尾新降4隻50根 廿秒比人轟左出黎

想問打財窟暗魔女有冇用？會唔會易啲跌銀幣？

我記得好似唔影響?

暗魔女係增加隻怪跌蛋嘅機率
唔會話易d出金/銀

夾番暗龍刀呢d追打隊長應該係
最緊要快

因為佢會有cd盾 所以先諗V 可以做個殘廢人

最好好似我咁開木魔女加多2com
咁求其了一野就過

新降臨好撚煩

冇問題

兔仔

第一層已經死咗

我都係
仲要係超級咋

隻隻都50根

係咪有人要紫卡?

再加埋關關都打成十萬

啲怪好撚厚血係咪我錯覺

王關減攻擊力回復力 真係打死人

海魔女打左幾次都衰係10rd轉轉轉手上

唔厚
但尾關好痛打20萬

第二關都打廿萬

用緊米奇隊仲加噴血

新降臨關關都十鳩幾萬 第二關先制十鳩幾萬

亂組的

煩死人

其實50根係咩意思? 應該要點打?

50根咪即係無得秒，強制落到半血停

即係佢點都會剩50%血 除非你一下追打打得死佢

有冇師兄可以換粒6色貫通俾我，我打親都係破屬性吸收

條七星龍硬到好彩啱啱好最後1turn殺⋯

有冇1000RANK UP 米奇繼自己比我吉親友

Id?

冇落killer?

撞彩

係唔係可以換毒潛

岩岩用哂
用粒防換隊長換你一本書得唔得

有 174487745

點解要1000 rank up先

嘩 我都想要紫咭
Btw 仲有幾隻水大大舊 有冇人想要

有冇破無效嗰粒？

冇

唔該大佬

新降臨真係好癲嗢 下下打幾十萬

我圖鑒未開到，大佬可唔可以開個trade

add咗
當初我第一粒防毒都係問大佬r返嚟

Added

打親都係跌破屬性吸收，都幾可悲

開trade了

多謝晒！

關關都十幾萬先制

使唔使咁撚大力

冇十幾萬血加盾其實唔使入關

正係夠打最易個級
打極都冇蛋跌

慘豬 我仲未過

親友 開左trade俾你

啱啱三人協打 打到最後次次都得返自己

冇
岩岩打多場都係跌防換隊長

唔該晒巴打 終於進到隻水大舊

想要

要大舊水?

係

睇下乞唔乞到進化料

咁換聖誕龍就算啦
你咩id

我打左1次超地獄最後都係得返自己 死好命贏左 但單人打次次都係死喺轉轉轉

我想招巴打一齊玩3人協

磨走10回轉轉轉 算穩

無知一問 呢隻野除左希石值得刷?

得呀 但係我返緊工 - -"

好似有巴打好友

個新降臨想點呀,層層都50%,然後一RD打你十幾廿萬

我自己就係刷完件武就收工

有無人知 段片 0:40 開始個下
冇枝豆 冇加C技
點解個12粒暗會加C

屌你老母,試齊曬手頭上D隊無隊頂得順層層要食佢50%果下十鳩幾萬傷,有盾果D隊長就回唔切血,回得切血果D就唔夠血食佢20萬一下
洗唔洗玩到咁撚串呀依家
又唔係鬥技場,降臨黎咋喎

洗唔洗協力過 有拖turn興鬆贏

本寶寶單機自閉囝黎

而家枝豆覺醒好似夠10-12粒就會加combo

咁我俾我嗰隊你參考吓

新手玩左一個月無謂累人

就係無情人節彩龍
果時唔撚換真係ON9囡黎
明明N咁多個大COIN係度

料呢

夾正月魔女囉 少d回咋嘛

好 我開trade 你等陣

有冇升技隊型抄抄

隻貿易商有咩用,都冇吸收

屌佢老母 用情彩堆到成30萬血去打

雙人暗埃a隊 sb
B隊破貫，加攻，重力>50%,轉珠

依家PAD真係越整越ON9,全部野都係俾班超級死忠玩
其他人一入到去只會覺得(咁撚ON9打條春咩)

開頭諗住暗屬+頂起隻睡魔女
後來發覺用學園版嘅erica仲正

出D俾0.1%既人打既關

唔怕嘅 玩緊咩隊

落多隻拖TURN唔會好D咩
拖1.2層

唔好咁啦 , 連可以穩定打壞滅級嘅隊都未有 , 就咁快諗定升技隊 （除非你嗰隊定升技隊可以連續整到咁多層先制）

係呀學園erica咪拖兩turn
你落大蛇仲多d turn數

ERICA係乜水

唔覺有先制嘅 係咪我個隊太多血

消除與自身屬性相同10~12粒寶珠時，結算時增加1COMBO(最多增加2COMBO)，並掉落1粒COMBO寶珠(5屬性/回復)，盤面上最多4粒COMBO寶珠
每消除1粒COMBO寶珠，結算時將增加1COMBO

佢

屌,冇呀

上面位巴打仲有冇紫卡
睇下你要咩潛覺

你quote佢呀嘛

呢D關唔係問題
本來就一定要出D超hardcore既關俾最高瑞果班人keep住有野玩
但依家pad係放棄治療,出親咩新野都係俾最高瑞呢班人玩,下面果班完全接觸唔到,門檻高到上天花板

落大蛇囉 多d血多d turn 多d sb

超轉生大蛇得2粒
我冇學園大蛇

然後嗰啲人喺Facebook得閒寸下打唔到嗰啲人好廢好廢咁囉 , 已經睇到厭 .今次我頂盡打到超絕地獄

一定要solo㗎咩

帶隻森魔女都未必變到身 但係龍type平type係得咁多?
Btw 玩咗一個月幾多正嘢喎

賣屎忽求紫卡

我從來唔雙人協 , 唔係我雷人就係人哋雷我 , 如果係咁嘅話我寧願solo

183589835

憤巴整唔整到條升技TEAM俾我

屌你老母下下都要靠人

關你撚事

有啲關要用防屬吸傷吸同傷貫 睇情況擺黎用
其實就唔係好識組

你平時同d咩人打

依加啲top tier隊 新手係玩唔到

咁你龍同平type有乜 呢關咩都唔使 有血就得

就算次一級 Nero 森魔女果D 新手都玩唔到
想超轉都打唔到希石

入光印 大蛇都得呀

次次都靠人 你有乜撚嘢用呀到底

我自己兩周年慢慢farm到依加啲野都唔齊 何況啲新手 個時啲合作寵邊有依加咁誇 有就最多靚啲型啲 依加無咗直頭組唔到隊咁濟 支那王 莉娜

呢D小事唔駛我諗啦
屌鳩你同眉狗既大事先岩我做

不過以前合作寵冇得換

冇左木斷珠就仆街

新手都過到咁重課果班課黎做乜9真係嫌錢多咩

個分身好忙，要刷勁多coin換希石進野

係喎 點解咁少木怪

「転生ロズエル」「転生ファミエル」

有冇人清新降3人？招A/B

有了 加左

2張圖好靚 但D覺....

火天靚圖廢技

無乜用

出合作料未

完

想要木同光兩隻多啲

靚圖廢技唔係第一日嘅事

果2隻出左轉生啦

新火天係Day1到而家冇勁過

乜嗰個已經係轉生
仲以為係極醒嚟
自膠

慘 , 轉咗生都冇人記得

出d咁嘅野就想塞住玩家把口 起碼都俾隻極醒啦

褲都除埋 比d咁既野我

呢兩隻 好似都幾廢下

免費一百抽嗰時玩 彩龍抽左一轉 之後十石魔女又一轉 再之後冇抽過
我手上有妖海魔女 森奧魔女 雲外魔女 鏡室魔女 全部都組唔到隊

近排真係玩到燥底 , 尤其是龍樂士 . 明明係本家親生仔都可以畀營運玩到成pat屎咁 . 自己最常用嘅隊長管龍等咗成年都淨係轉咗大手指同埋大SB , 隊長技變都冇變過（I mean究進後） , 嬲到即刻cut咗月課 .

火天叫多一隻大防毒選擇

想問邊度有得打錢？

係我唔忍 , 即刻上pad_sex炎上

有冇咁誇
不過龍樂士定位不嬲尷尬

睇死山本夠膽死29號先出eva

唔係10石應有強度

山本: 返去打幣啦望, 離晒譜, 望

d日本仔係咁話新火天好靚

上次降臨高com
今次高血/盾
唔知下次要咩呢？

管龍算勁喎師兄
btw pad十幾個本家親生仔合作全部定位都係zip時間only

轉轉轉

集郵梗係睇個郵票靚唔靚，唔通睇面額幾大咩

咁咪用訓魔女

我係因為佢圖靚+學過低音號先至鍾意佢（我main管龍) , 其實我想佢隊長技能可以有追打/加com/唔限水光以外 （求其一個已經好滿足）.

版面X字轉轉轉

第一次組海魔女
打幾鋪裏列都冇壓力過
體感比全家福同情彩更無腦

有冇隊炒

填葛組乜都贏啦

呢set配置27c29筒4sb 10石三圍
其實算幾勁啦
何況 有愛既無隊長技都照用啦....你呢d強度廚無資格講有愛

Ok啦 新降臨有種懷舊嘅感覺
食幾粒石就過到

主動技

Eva出未

出2隻普通轉生都仲要下星期

上邊講嗰啲係我想啫 , 我由佢出嗰陣時已經用佢打全部降臨 . 只不過我覺得好好奇 , 唔知點解三人協力有一半人見到我用管龍就即斷

利申 ：我真係超級鍾意管龍 , 試過上日本人PAD youtube屌柒話管龍廢嘅人

應該連埋牙頓兩隻

啱曬比麒麟用

奇撚收左山幾耐

好開心 終於磨死條八婆

比光物語（勇者）都得 , 四色已經有追打

減左傷都打20幾萬 仲要道中

開左

乜柒都冇除左2隻垃圾

管龍 7799/7999 4SB 2血20倍 4turn回血
原來已經好廢
依家咩寵先叫勁

神營運
快啲課金啦 下個pool又有新老婆要抽

主動技太廢 隊長技又唔出眾 不過又未去到好廢

汁撚左佢啦辣殺驚完全冇誠意

海魔女同訓魔女 其他唔入流

上修係好on9抵比人屌
但我睇唔透咩先叫勁

咁佢現今係幾難入到隊
大把好過佢既選擇

勁既咪而家主流既隊
管龍有人用咩 4sb但廢一招主動
大把光寵選擇好多佢

我就一定唔會話佢廢（點會話自己最鍾意+main嘅角色廢），我覺得佢最大缺點係限光水消 。佢相比起其他龍樂士已經算好彩（唔計吹龍/弦龍）。

從來只有喺Facebook到會見到有人講佢廢（我覺得佢唔識用）

睇黎今日無料到，屌定山本個屎忽先

點解禁消珠
我仲玩緊森魔女咋

戇鳩鳩

撚狗撚到，等成個星期出埋d 廢料
新降臨又撚尻你，pad玩家真係m底

靚還靚，但技覺type都唔對路

鴨繼咗冚家剷卡
森魔女對住轉轉珠太累了

冇料喇?

係囉 好難搞

係啵
我用魔導機士turn turn lock

唔會今個月啦

我做下假膠姐
唔使咁認真

佢寫明六月

下年6月

料都無

竟然仲有人信山本 dmc已經係好例子

電影又未上，佢出新角咪劇透除非冇新野

應該係下星期啦⋯⋯
你見佢急急腳出兩張転生圖
就知今日冇料到

杯又冇得打 屌

EVA 黎黎去去都係嗰幾條友
我估山本都應該無新劇場版d資料做新角
求其好似上次咁出d服裝角色就算

服裝角色其實我覺得冇乜問題 , 即係類似銀魂嗰啲 . 同埋舊角色如果唔大改隊長技嘅話我諗好難吸引都入去抽 . 跟住又玩死一個合作

PAD 啲template 合作透條毛咩
人地MS, 白貓有心機幾多

求其上修到可以用既程度都好呀

現在、パズドラで緊急メンテナンスをおこなっております。
ご迷惑をおかけいたしますが、終了までいましばらくお待ちください。 #パズドラ
料都唔撚比 執柒左佢啦

魔女服裝版美里 綾波 真希波 明日香 Gay薰 岩岩好5個
反正出EVA就算角色廢，都大把人課
山本又 fat fat

死左

1.10c強化但個主動轉走一隻色，入唔到combo隊
2.轉心冇回復強化/心直/心99追打
3.加combo加得1c，而家隊長技minpay加2c

山本嬲嬲豬

維護?

Ban 黑石狗

汁7左？

大ban周

我嘅銀包support唔到呢個程度嘅愛 , 我淨係得一半

原來八婆未收工

係愛呀 哈里

唔緊要啦 屌完山本轉頭又課金支持

真，佢年頭俾人屌到年尾
我慣你慣山本都慣

又賺百幾億 爽撚過打劫

因為 新降臨個招隊長技觸發唔到combo加成 呢d低級錯誤真係...

管龍唔廢

我岩岩打贏裹列 中左毒潛
一結算就維護
點算

岩岩爆機就執笠

又無事了？

睇黎下個禮拜真係乜9都無

星期五無料 垃圾

冇石賠？

無料

執柒咗佢啦

無料世界末日 執笠宣言

好消息 下星期不用課金

就快以後都唔洗課

呢句仲要講幾多年

仲未整完?

done

課金買難受

儲下石囉

好似生放送之後 冇一個禮拜係真係有料

一分鐘一場財fuck用暗魔女關關都跌，5日都用來刷防坐

最快47秒一場

有冇人可以比3個神同2個惡魔kill我用兩個Lv404同453嘅細帳親友換

有冇隊參考下

平民隊

打中間個難度
火魔女但丁15萬血都頂唔到boss超根性個下
山本真係叻仔黎

彩龍立於頂點
唔算難打，係對血量要求好高

財窟黎講係要雙隊長+drop率定單邊就夠？
同埋除左暗魔女同兵長仲有冇邊隻+drop率？
冇兵長 暗魔女又要轉5combo

屌你老味 話6月出
真係去到6月最後一個星期先出
山本

佢再出咁多50根既話真係彩龍成為最大贏家
追打變曬垃圾

暗魔女得尾2個關撞到隻牛先要開技轉6c，其餘時間1c過

單邊就夠
可以用親友果隻兵長

竟然係咁 一陣試下

下，咩合作都無？

有冇人要我掛兵長

單邊唔係必跌既

上網抄

係轉轉轉嗰下煩啲之外 其實彩龍真係唔錯

我用返雙暗魔女打了
分半鐘先一場

因為魔女有粒地城覺

2020年打三位一體仲可以無三防咩玩法？

下次情彩仲有無得換

實有得換嘅，但係要嘅印花又改晒囉

到下次開嗰陣可能已經有啲再勁啲嘅 唔使再用佢

成日都有啲新手入場係諗住俾人carry算
幫你打唔係問題 但係唔齊抗性阻住晒啦

下次情人節都一年後啦喎

黎緊水著魔女 buff勁啲得唔得

我就擔定張凳睇吓今次消九粒可以有幾多combo

咩靈央定天央極醒未

水極醒ed

Sor

單邊+2bonus覺必跌

終於俾山本撚完

呢隊夠完美，遇C盾都唔洗轉珠，自動+1C

事但組一隊算

招聖誕光魔女fd刷幣
139169790

想問下海魔女隊係咪撞到燈龍+暗貼係一定死?

帶兩TURN 盾/多過9萬8血

好似夠10萬血就得

9萬8記得係無覺醒之下

隊野得2萬5血 就算110晒我諗最多都係近3萬血 點樣可以有咁高血

金時有盾 但去到個個位應該貼起左2技

跳起之前開咗佢再儲過囉, 海魔女磨隊黎

利申 我個隊夠9萬8

你玩橫排個隊?

跟網上條片用呢隊打新降又幾輕鬆

求link

都幾ok

細sb變大sb
跟住出左新野比人抽 搞掂

最重要係鎖珠

新手啱啱玩返兩個禮拜呢排好似都冇嘢好抽冇隊好玩

其實木光暗轉生都好用

冇玩一段時間比人del晒好友
294714647
求填滿

用花嫁木魔女過新關又幾簡單

又一次證明連燈仔吹淡既就要換?

吹奏左成年
你個陣未出世

學園雲龍10r鎖珠+37c雙龍殺 潛覺3龍殺

有冇人刷？

招好友/親友，del咗幾個冇上線
1，2隊放新火，水魔女

順便有個防毒潛想換親友

點解會有三隻睡魔女

204 966 421
長掛海魔女，想用親友位換粒毒潛

加咗，開咗trade

10pack 都無一隻火魔女
究竟3隻要抽幾多pack

厘啲好睇運 佢有機會只不過係1pack就有3隻

思覺象.jpg

笑左 頭先先同送抽同8蚊抽

但都係想要拍龍多啲

追咗12 pack先有1隻火魔，0上衫
反而海魔合計四隻
當想要戰國神，就係抽極都唔出
所以話0嘅幾率永遠都係0

對你地咁好做咩啫
等下次生放送咪出料囉

拍龍廢既
暗隊入隊未輪到佢

直接買咪有

到而家為止 , 連登仔點睇琴日嗰個降臨 ？

初見係幾難
最尾真係唔夠打
睇左下攻略
汁幾隻key寵就輕鬆過到

睇血量就知唔難 細怪幾千萬 boss2億 killer都慳返
頂得到先制 回得起 就得
頭尾花嫁木魔輕鬆過

即係要啲係耐久度 穩定
而唔係追求火力

冇錢, 食緊2手飯都要課8蚊

可摸耳PAD同D戀愛動畫合作, 例如加藤恵, 我課番10packs支持下

其實可以用海魔女過
血夠就冇分別

FF吓好喇 一日有山本喺度都冇可能

基本呢關組隊有別於平時要齊抗性/風神技，反而睇你點撐血撐回，繼盾同處理轉轉轉，但問題係你冇個幾隻隊長同隊員都係會好難組隊
利申用海魔女過

出乜都大把人10PACK

呢句真

pad唔出機械人合作就真
尤其試過電車俠水溫
蝕到仆街

龍神丸都唔敢出抽蛋

有冇隊形跟

Mon po蛇！

中間尤其塞d轉珠、解秒、增傷入去就得啦⋯⋯
又唔使變身谷sb

我不是猸！

頭尾情人節彩龍 中間牙頓無效貫通 再放隻有盾既頂尾王果兩下就得

有冇花嫁木魔借黎打新關

可以變身做腹黑惠，超猛毒

試左場50 過左

頭尾加combo 4血隊 中間增傷鎖珠解秒盾

電車俠點課呀清

雙彩龍會仲好 半個鐘既話可能仲好過打裏異

出藤蒲恵好過拉-3-

佢on9姐 電車俠邊係玩pad年齡層嘅人睇
火車俠都仲有機會課

啲技勁就自然會有人抽架啦

如果係以出咩種類合作為前題去傾
個技勁定廢就唔係討論範圍啦
啲技係勁呀 唔畫圖中間係吉嘅都有人抽啦

米奇 super

過左

Eva算唔算機械人

山本個腦真係唔知裝咩
出mickey都理解到，始終係大路野
但市面上咁L多熱門作品佢係都唔搞
一係就慢勁多

都唔係第一日識佢
之前搞果個送成隊竉畀你個活動 講到驚天地 泣鬼神
已經冇乜期待 果隊野而家一隻都用唔著

屌我完全冇留意過個活動
送埋哂過氣寵

都有隻四聖可以變水晶嘅
諗諗吓衰唔晒
不過隻七星龍我仲未得閒打 龍樂士啲希石都未換

幾時先神UP

唔算 因為eva係阿當同莉莉絲嘅複製人嚟

你啱 係 但係唔係

想抽啊頓

啱啱先完左個希望下個月會有

入咗最後boss突然間發呆失手咁就一粒石

山本之前講超壞滅難度關開發中就係尋日個新降臨？

唔係 , 但係可以預計個難度肯定會高過琴日嗰個降臨 . 佢而家整緊嗰個好似叫做「修羅」地下城 , 比超壞滅級仲難 . 當然我聽完就笑而不語 .

最快應該月尾有
隔兩三個禮拜通常就有一次

有新情報未

等下個禮拜五啦

橙 借左就黎兩個鐘
都借唔到花嫁木魔

原來我有 繼乜 乜潛
睇下我有冇

SB武就可以

183220782

110+3個5%HP

海魔女 用光印頂尾關應該ok

話說上次無箏龍想換隻
但點解舊魔女冇得做印花換嘅

呢單野其實已經比人屌緊

偷偷地轉咗啦 , 我原本都留咗成堆舊魔女換成隊管龍返嚟 , 啱啱開始嗰陣時發現原來又轉咗印花 .

有種預感堆舊魔女會變晒垃圾

跟酷奇個隊黎組 佢落埋兔仔 冇諗過3隻變身寵都可以組到夠sb變身
我冇謎龍轉左用光印 都夠頂

做乜鳩

你幾時又拍一條

有咩寵係又加盾又加攻 ？ 主動技

花梨？

仲有龍機神同阿基里斯
呢三隻應該最見得下人

不嬲都月中月尾一次㗎啦

死肥仔都唔睇新既機人番
點會出
好似鐵血1咁 當時咁hit同有話題都唔出

垃圾 懞面禮服俠竟然唔係山本

睇一睇個fd list好多人已經幾日無上
係咪要執

兩個星期垃圾龍樂士悶死人

呢度好多900lv 以上巴打日日on

悶

攪掂 都係屈血 尾2關唔記得拉直心差d 炒減左攻都夠殺

成個2020最悶

一粒希石都冇

呢排悶到
又worst 又龍樂士
今次直程冇野

有新關打未 有新合作未 有野抽未 派石未
悶撚到阿

啱啱先有新降臨又要新關

下一個降臨就玩三色限定

廢毒炸

Ching可唔可以掛隻兵長黎洗下

Ching我想加你

呢隊輕鬆過到

想問下刷龍樂士coins 打超地定地獄好？

刷黎做乜

我都係用潛覺換果兩隻希石
廢事自己刷

刷左96隻防坐

之前係咪2金換1防坐

定一直都3換1

上次都係3換1

想要粒防毒drop 比防換隊長你
有冇人

換1001 同武女神希石

原來單邊暗魔女都唔係必跌
係咪old news左

講緊財fuck

我果隊有兩個dungeon bonus
未試過唔跌齊

應該係有單邊+2個就夠 之前都有ching咁講 我自己試過都係

超地應該係

我齋射超級雙暗魔女再加1粒bonus都有機會唔跌

用4個虹幣算

有冇ching刷普異見到七星龍
唔夠裏異打

唔得喇屌
刷財FUCK刷到訓著
我頂唔順喇

174 388 247
想add香港玩家
換/送潛覺 都叫幫到下自己友

剛add 左您，謝謝

呢到招到非香港玩家fd架咩

禾吾中意梨牙

岩岩加左你

Add了

防坐打住100個先?

呢隊必跌
頭關毒1c
2,3關黑龍技，暗天技
4關暗天/白虎拉3c
尾關撒旦
要食少少惡殺同神殺

山下智久已加 想R粒毒潛能否 用親友換

Traded check check

加左 想問問有冇機械宙/赫拉既希石

進化啲料都好複雜下
所以無

THX巴打 已親

想乞粒毒潛

求乞 機械宙/赫拉 岩鱗の海龍帝 既希石

add咗

加左 但我無開圖開唔到

有無巴打有mh粒料No. 3679 多可以換俾小弟

開咗兩個 我都冇機械宙

謝墳爸

183589835 你開定我開trade?

加左 有咩想要你就你開thx

開了

唔該

升左3Rank只係見過一隻

打左應該廿場

想求一粒毒潛

暗魔女遊戲r住啫過

暗隊平衡唔夠sb

黑魔導 守城龍 樹魔女
再唔係食少一面隊長用師龍

遊戲果期冇玩呢2個月重玩

咁兩面隊長技都唔食 用超轉大蛇
都3SB+4turn

刷左40場終於出希石

啱啱抽到但係已經冇人講

有冇巴打可以同我換個暗之精靈王希石
可以用火/水/木精石換
id:116 482 429

用3個虹幣換算啦

好似好貴

Added 你trade我啦

打極都冇毒潛 想r粒

已add

其實今次個降臨boss刷嚟有冇用

刷財fuck仲好la

agger

228419131
求sb武vergil隊長
其他好友都加下

點解我用天陽神勇者隊打裏異形第19層既克蘇魯, 由滿血一下打死佢居然冇觸發到追打

因為勇者個隊長技有追打?

屌你真係無eva

上個禮拜5都冇放風 睇死佢今個禮拜5先放

50000都係追打既

都唔知用咩字眼形容龍樂士呢部垃撚圾機

有料 超轉生

超轉生炸雞勁撚到

就黎1000 rank 都未有炸雞，驚未

4粒50萬

果3個U唔知想點

哈總張gif型到..摟女

9ho隻新暗女有無正開

變隻冥后出黎啪

哈帝斯老婆正到

想推U隊了

U 究竟可以點加強

點解唔畫返個 型仔樣哈帝斯配后冥后 係都要整個面具

變大u 一個2.25倍 留返啲位擺其他覺

雜色隊佢都BUFF 到你點會諗到山本可以點撚狗

陣間整個關卡關條件剩係可以消4粒

中二

轉U迴避攻擊

其實u好似橫排同加珠咁全隊額外疊攻咪搞掂
一個u疊10%
個火力就翻倍
追得上7同9

好彩有抽雲龍

咁樣太屈啦

哈帝斯可以配咩?
暗9ho

P5S 都出埋, 山本肯強化P5未

雜色係環境造英雄姐

咪就係話佢要出一關U 先打到既咪造英雄, 咁簡單

超轉生白虎

刷7星龍應該打裏異好定普通異形
裏異打慢5分鐘左右

地獄財窟係咪單暗魔女已經100%跌

超地都唔係

問錯係問超地 啱啱入咗隻聖誕光魔女入隊打咗6場都跌5蛋

調轉頭nerf 其他咪得

好似話日本有法例唔nerf得扭蛋角嘛

3個掉落buff跌5
聽講2個掉落buff就夠跌5

我果隊兩個掉落BUFF就5粒蛋

我3個drop buff 都唔係必跌5, 不過唔算多

雜色都攪好耐先buff 到

作為火大叔支持者, 好希望山本真係buff U

有無人有多粒七星龍可以比我
或者借黎開圖鑑

其實冇特登buff過，只係山本特登將5+心整到可以貫通先至玩得起，同埋普遍雜色隊追打嘅攻擊通常較為高。當然咁樣就差啲玩死咗純色隊

真係麻煩佢諗下點樣可以轉U都有貫通啦

呢度呢度 佢改短少少大叔個cd已經好好

轉U有貫通嘅話咁而家3x3玩JJ ?

100MP bo ching

出個大U覺，2個4粒 2.25倍+貫通有無得搞

咁只係獎勵番疊u既隊
用覺醒位換火力

其實都明顯山本想你開技貫通

唔貫通都要破下傷吸/屬吸啦，玩撚咩u

L心都有得救 其實睇佢想唔想救既啫

定左九粒貫通
冇理由再整八粒貫通

仲有咁搞法7隊同雜色隊咪一齊受惠

難度夠高都ok嘅，例如主副屬加埋3u嘅話嗰隻寵就貫咁

正路就出多啲大叔嗰啲變身角俾你開技貫

改做四粒以上都計唔知得唔得？
咁d u加九筒或u加橫橫既寵就救得番

4粒以上咪變咗弱化橫排 同佢打兩隻個效果咪廢咗

加個4粒就貫到既覺就可能救到

咁邊個用九筒

u可以貫就冇可能架喇

傷害無效->3x3->唔夠combo->整+combo技->2/3色陣劃3x3之後唔夠combo->X色陣+Y combo->雜色隊食屎->索性整貫通技->等到2046->整5色+心消貫通->2-way ?

唔係唔得嘅 , 攻擊力半減囉

咁橫排係全隊再加成
u 打兩隻不嬲都廢架啦⋯⋯

暗雅勁過架

跟到 不過有時會甩轆

新火天4sb
坦丁隊多個大防毒選擇

無活動, 無蛋抽靜到

MISS左上次
我淨係夠打異形 影都唔見

巴打我都想要粒毒潛

同色三個u可以有埋貫有冇得諗

太難，12粒
你開兩色陣都未必有

我覺得要整到u隊破到貫
一係3串，咁樣公平d
一係整個大u覺，打2串u果隻破到貫，然後出新限定/合伯大獎有大u硬推吸錢

等山本公佈算, 突然出咁多寵應該都係想攪U
留名等手持婚紗斷龍有閪屌既日子

3色U貫通

冇哈迪斯

勇者系列全滅咗啦, 係得一隻半隻做隊員有得出下場

U真係好老尷
Buff 又唔知回buff 好

仲用緊勇者情彩

U真係好廢, 好似得打盃先有人用下

想當年
岩岩出u果時
木劍u都幾型

8粒對雜色算高要求，唔比貫會去返U隊要貫通最少13粒既問題，一係就2條U加傷，3條U先貫

我仲等緊濕婆翻身既一日

2U加傷 3U貫 似係隊長技多啲

因為U依家有2個問題
1.唔夠力
2.唔開技貫通唔到（唔夠珠）

隊長技有貫可能只係遲早既事

雜色都扶左好耐，阿頓先勁到飛天

隊長多+2c
龍刀防綁
敵人3type
貫通潛覺

即使家陣雜色隊叫做玩得下，但有無阿頓既體驗都差好遠

換個角度講，係阿頓勁多過雜色隊

至於U唔出新覺醒黎壓縮U應該好難搞

直接強化U既傷害或者貫通效果
斷龍，火大叔呢堆舊有角色隨時變到阿頓咁勁

U 要起碼三抽先大力 但三抽又唔多夠位推combo

將u buff上2倍
將而家啲u 2合1 空番啲覺醒位出黎

打上癮

咁快既 我成粒鐘先一場
過左就無再打

boss好似5round就打死 開w阿頓轟好大力

pad咁多女會唔會俾女權撚搞

0容錯率既降臨
轉錯一步就99體
有病

想回鍋 買acc定重新玩好

啲大神當遊樂場

想賣 tg?

kenntun

快到

年半前最強隊都過到

木大波

有無人放小號 平平地收一個
留圖

會平平地放畀你嘅都唔荒勁得去邊 隨時自己開個新acc仲好

年頭遊戲王合作玩返pad
同時刷個小號幫手刷合作活動幣
眨吓眼小號已經升到5xx rank

Tg ？

有冇人可以施捨粒毒潛比小弟

想問下點解火魔女要落黑百合

落左唔使再用4心回?

黑百合夠頂大部分降回復既關 ?

一消珠即回4成血

應該夠做 話晒兩邊隊長都有倍血同雙輕減

但係咁咪浪費左2個技能位

又冇話浪唔浪費既 屬吸傷吸有貿易商 珠有機械人 解覺有但丁 其實應該都幾夠用

SB唔夠

旦+穩龍
超轉火埃+黑百
黑百+伊達武
機神+sb 武 (武田)
貿易+sb 武 (木偵探)
火魔女+sb 武
15sb, 貿易變身+黑百合=18sb
如果火魔女繼killer 武裝就用sb 章

有無咁誇張，利申無阿頓
lucia + 木魔女都幾好打啦

5點實裝點陣阿頓覺醒7c定神殺好?
木魔+含家打裹列 仲未過到

打到入王以為會過

點知佢又高攻左 捱到第四關捱唔到第五關

火魔但丁真係易用過森魔含家

連龍刀4 killer 做到10c
打裏列堆MP龍 3 type 810倍
唔洗解減傷就可以直接秒

係濕婆龍有半減盾先要小心d

除左輸出，5t 6色+廢解天降手指

Lucia唔弱，係用唔到阿頓相對其他雜色隊無咁爽

扶到出貫killer先飛到天
由出無效盾到而家過左幾多年

即是其實呢啲應該係一早要有既野

破貫技死係死在太長cd姐
就算冇阿頓 出左木魔女 幾rd一次破貫
等於你純色開技做貫通爆殺一樣彈得起
我又唔覺冇阿頓係好難打

0體盃

無話好難打, 只係隊嘢差咗一個LV

等於水月讀海魔女隊自己無海魔女一樣

神UP料呢死8婆

有冇人會進點陣呀頓

有3隻
進1隻

試左場又冇覺得特別穩..同平時差唔多，唔落黑白合都夠穩

首先要同7c 10c 九筒佢地一樣係乘上去先
垃圾u係加上去 唔係直接乘1.5

大蛇？

咪無阿頓都要有木魔女
淨係靠兩隻指定怪破格實力去解決

點陣aton 可以解減攻都ok wor
有無人玩雜色隊入曬兩隻aton？

其實ok 前提係有2隻

森魔女配陷家入阿頓?
呢隊真係玩唔掂要8C+L先大力,即係郁26粒珠
8秒

試過
真係轉撚死人
本身L+8c已經煩死人
仲要8秒
你玩埋我個份

解禁消真係好重要落加珠武次次撞到丁龍就炒車

又話可以換返隻轉生天陽神？

有隻呀頓轉生咗

persona紫卡係咪可以換毒潛 有意留ID

聽日呀

好的！ thx

有一排真係咁玩 覺得自己轉珠真係進步咗
但係最後都係用返海魔女算數

長期用米奇木魔隊打裡列

貿易商功能算唔算最top 果批寵，雖然部機要10石貴咗d

5星喎 基本上有抽就有 20石都抵啦

隻嘢勁過平時啲濕鳩大獎

幾時有得抽

係，好方便

變身前招技boost turn，變身後破屬吸傷吸

等下部機要咁高質要等幾耐

請問有冇人可以換呢粒畀我啊，打極都打唔贏。

我英

下年

屌

屌 神器龍真係隻隻都有用

水果埋威左一排就收左皮

神器龍d金蛋come用過d鑽

起碼都叫威過
你睇下木神器龍

有冇星運神 我差佢先進到隻大天使

有啊，211 328 565

5, 6 星好用過啲鑽, 神器龍7星現役得暗阿伯同勉強得勇者?
7星個幾隻如果短啲CD變身就好

屌, 都係改錯咗字
想打5, 6 星好用過7星

炸雞要金蘋果進但係無個降臨俾人打係咩玩法

你爆咗request

打龍樂換

你再試多次，我好友仲有好多位

我知 但係好多人想add你 你要del咗嗰d先

我keep住清空，會唔會係你爆咗好友位/add錯。

新手近呢幾個月先玩返
想問有冇巴打掛開彩龍
ID: 197328638

另外有冇巴打有毒潛 想用挑戰裏列
可用親友換

Add到了

巴打你開交易吖，因為我未試過有個粒希石，開唔到，麻煩晒。

無新機放置左成個星期

砌到100%光減就打唔死隻天女獸

真係冇咩好玩了 想賣左個ac佢

阿頓又win

有d唔明，我轉左7combo，想問下隻阿頓個傷害數值點解會低過全家福

照計保守咁計阿頓3x2x2 倍都高過全家福2x2x2倍

我打邊隻怪阿頓傷害都低過全家福

killer個3倍唔會寫出嚟 打落隻怪度大大隻字彈起嗰個先係牙頓嘅真正傷害 好似係

有無巴打可以帶我過裏列？

RK 938 ADDED 未換可親我開TRADE

協力無超覺應該難過單人

砌隊水磿隊仲好

鑽石龍果刷極都唔出 隻驚係咪壞咗

不如換啦 好難跌

換完仲差1粒

有無攻略😱

Thx

如果係咁，真係好難睇到佢真正傷害個數值

自己X3 X9

尋找魔狼巴

有無人用月讀打大天使

個盃都低能, 石都拎唔到

吊啊星期三有盃既

點組隊呀

砌到光100%光減傷 大把隊過到

邊個諗個on9盃出嚟

2揀一笛龍定箏龍?
笛龍想入情彩

多色又無阿頓嘅話我自己會揀笛龍 ,

有阿頓但係得一隻, 多色木位唔知揀咩好, 依加求其塞咗隻政宗

塞奥丁龍，平type解覺心直推turn

喺到

我係Pad問你野條蛋散

今次個杯係on9? 頭兩三場最尾嗰關完全打都打唔入 之後換咗做亞頓先打到囉

簡單天降盃，咁就0.6

情彩應該都唔駛用佢解覺既..

呢條友最尾跌左34c

你好

今次個杯0體
又睇天降
應該都好激烈

V係開自己技？見每關開技都好似秒唔到

巴打有無但丁砌隊攻略

而家d人好似興擺黑百合 我都唔係好砌 仲係用緊森魔女同埋米奇冚家

森魔女係咪要搭阿頓？

擺隻做隊員囉 大力好多

屌我無

玩但丁好過啦

唔識砌 死左過五十次

第三層100萬血都冇

回血嘅話 一係放黑百合 一係放天照
輸出就機械人 可以食兩個s兩個神kill
破吸破屬就貿易商
仲有個位 可以用轉生火埃(多個s-)

王關，可以直秒？

但好易卡珠

6com轉個盾 加天照4心回血頂?

想用無腦黑百合回血
但就卡珠
用天照就驚回復力減

個杯係唔係無乜人打
十一萬分得50%

隻驚都冇乜人玩

第一日

用天照就驚回復力減
減完都仲好勁

用月讀幾易打通常第一round 佢幫你洗版都夠combo 殺

6/25(木)14:00～16:00まで、新テクニカルダンジョン「修羅の幻界【ノーコン】」実装作業等のため、メンテナンスを行います。
ご不便をおかけしますが、ご協力をお願いいたします。 #パズドラ

到底邊隻魔女會跑出呢

等抄隊

無阿頓嘅話 笛龍入情彩應該進前定進殺?

新關跌d野唔係咁渣卦…… 我以為會出2關新潛覺蛋龍

應該又要星期一先有神UP

啲蛋龍洗唔洗愈來愈肥

5000萬經

一場有五千萬錢幾好呀

即刻110係爽既 但係我想佢出d新潛覺新玩法

高速升寵🤤

應該就黎出120lv

5000萬經好吸引

錢有咩用？以前就話可以買關姐？

999,999,999+

月費5lv 錢關 都打左兩次 啲錢應該用到隻game執

瘋狂裝野拆野會用得多

經有用好多 錢打幾次lv.5pass應該用到執

彩果隻都話5000萬經，金果隻得2500經

試下先
但好缺神殺

好心超覺就直接俾人揀啦屌
1/5 洗撚左我5000幾+值先洗到

好興奮 究竟新關會唔會煩膠過裏列

抽冇問題
降到去99+抽一次

封死曬依家所有魔女再出5隻

一定會係咁出50%根性

海魔女可以收山剩係用黎刷裏列

有combo 珠drop
睇黎層10com 盾

先制封覺醒 打50萬
有超根性
打到超根 再封覺連擊50萬

保守估計 16com盾
如7*6入場直接連擊踢返你出去

維護時間：６月２５日１３時～１５時
修羅之幻界是極高難度地下城

＊特殊規則：有 combo drop 珠子掉落

即係要打天使？